{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60243&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주로마의휴일펜션"
    },
    "text": "ペンションは物件確認後、一部客室料金が変更される場合があります。客室には個別のテラスとバーベキューが可能で、禁煙です。無料Wi-Fiが提供され、駐車場は利用可能ですが、ピックアップはできません。大清ダムまで車で20分、俗離山国立公園と華陽渓谷まで車で20分です。ペンションには売店、足球場、ブックカフェ、映画館など様々な付帯施設があります。追加費用が発生し、車両や木炭とグリルを利用したバーベキューは現地で決済可能です。2～3人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンです。最大人数を超えると入室ができず、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。ペットは入室できず、利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。客室内で火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから大清ダムまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから大清ダムまで車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから俗離山国立公園と華陽渓谷までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから俗離山国立公園と華陽渓谷まで車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合、どのようなものがありますか？",
            "answer": "追加費用が発生する場合、車両や木炭とグリルを利用したバーベキューがあります。現地で決済が必要です。2～3人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには売店、足球場、ブックカフェ、映画館など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはピックアップサービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはピックアップサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てるようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 451
    }
}